跨橋執鞋 腳卡欄杆 短裙女嗌救命

跨橋執鞋 腳卡欄杆 短裙女嗌救命

九十後短裙女擒天橋執鞋，慘遭扶手欄杆夾腳！身穿白色連身短裙的內地少女，昨凌晨獨自在大角咀街頭散步，行經一條行人天橋時，被夜色所吸引，興之所至脫下涼鞋倚欄眺望，雙手挽鞋在玻璃圍欄外「揈來揈去」。期間少女不慎鬆手，一隻鞋跌落天橋平台上，她冒險攀出欄外檢拾，但是爬返天橋時「差錯腳」，左腳攝入圍欄和扶手欄杆之間被卡住，少女慌忙高聲求救，幸有途人協助報警。消防到場將少女救出，她腳部紅腫，送院治理後疑「走數」未付九百九十元診症費便離去。

慘遭夾腳受傷的內地少女姓鍾（二十歲），昨凌晨三時許，她疑有心事牽繫，獨自一人在大角咀街頭散步，當行至深旺道與海輝道交界、一條通往君滙港的行人天橋時，見夜色璀璨，一時興起脫下涼鞋，倚着玻璃圍欄眺望風景，雙手挽鞋伸出圍欄外「左揈右揈」，自得其樂。

揈涼鞋突甩手
詎料鍾女沉醉夜色間突然「甩手」，一隻涼鞋跌落天橋對落僅約一呎多闊的平台，她見狀不惜冒險攀過玻璃圍欄到平台執鞋。

當她踏在圍欄的扶手欄杆借力返回天橋的時候失足，左腳差落圍欄和扶手欄杆間的五吋空罅，卡住被困動彈不得。鍾女嘗試將腳抽出但不成功，無計可施惟有高呼救命。

適時一男途人行經，聞救命聲抬頭張望，見鍾女身處窘境，即時報警求助。消防接報趕至將鍾女救出，她左腳被夾至紅腫，需由救護車送院治理，經敷治後疑「走數」未付急症室診症費便離開醫院。目前非符合資格人士的急症室服務收費為九百九十元。

女事主獲救後送院治理。（楊偉嶽攝）

意外發生在大角咀一條行人天橋上。

女事主左腳一度卡在欄杆與玻璃圍欄之間的罅隙中。

條女卡住左 班救護有無好似av咁插幾下先

走數

經敷治後疑「走數」未付急症室診症費便離開醫院。目前非符合資格人士的急症室服務收費為九百九十元。

你估台灣咩

腳

上我到住番晚 幫你比診症費又點話呀

唔好比佢出境啦

又走數

唔係香港人就要架啦

點解唔寫 內地女腳卡欄杆 送往急症室後走數

又係內地女子, 有早知真係唔會揀投胎做香港狗

唔寫短裙女 點呃啲咸濕仔入黎

咁都要除鞋睇
真係大陸妹先會咁on9

救護車出動+診金9百幾好正常
之前睇過有遊客美國旅行比蛇咬打左十幾枝解毒劑一枝好似唔知幾多萬美金

我唔明點解要除鞋

條命執得番
100萬美金都要比架啦
又唔係無

係咪會入blacklist一過境就要佢找數?

2016

認真 無記錯果單都要幾十萬美金 如果係我寧願死左佢算
所以出國旅行比多少少錢買保險唔好慳

其他國家人應該會
大陸人唔會 係香港殺完人都可以冇事

有曬樣要捉佢唔難 不過正苦實唔做野

其他唔講 去美國都唔買真係搵命搏

非本地人咁上下啦

唔怪得大陸乜撚都要俾錢先 根本就係人問題
冇信用 所以大陸冇乜信用卡
得d爛鳩銀聯入密碼即時過戶
同時又有假銀紙問題
衍生出支那寶果堆垃圾
但都唔係link信用卡 係link儲蓄戶口

成個國家都無誠信

肯定係為咗拍抖陰

仆街原來大陸狗

屌佢走數

果然係支那狗
走數呢d野係得佢地先做得出

仆你個街
拆撚晒d關口佢啦

仆佢個街 賣佢去伊拉克做雞填數啦

點解我睇急症要比錢先

奧運站個頭?
都唔係窮啦
一千都唔俾

塊玻璃係咪濕左？

AV之前係俾Lift 夾住俾人屌

學生妺撞牆

又走數?咁救佢班友有無諗過寧願由得佢一直卡住喺欄桿,暴曬一日先算?

九百幾仲貴啊？
你知唔知消防一個車更幾錢？
救護一個車間又幾錢？
仲有油錢呢？

上面講嘅都仲未計醫護人員嘅人工

你咁講咩意思？即係我哋唔應該收佢錢？
你試吓去美國去英國去日本
叫次救護車夠你破產
香港象徵式收900仲想點

玩腳玩成晚